不反對通知書係唔駛批

一早通知左你架喇 727 元朗見

727見

唔係七日前申請wow

通知就夠, 唔洗批架
因為佢冇得唔批

點都好，反對都照去的人一定係大多數。

巴打有冇原文link

冇錯

所以唔好理十八鄉個聲明

點解建制同鄉事
係不停話 要停發
去阻止大家遊行示威

敵人反對既

好波

有不反對書 都可以告鳩你非法集結架啦

香港係有言論，集會自由

公眾聚集不去犯法係不構成罪行，讀左咁耐書呢d我係識既，狗察你唔好老點我

推返上嚟

公眾遊行不需申請牌照

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

反對wo

依家唔夠48小時

申乜l野請
通知你咋